# Game Master Backend

# Для установки зависимостей проекта прописать:
```
$ npm install  
```
# Механизм аутентификации и авторизации  
Добавлен механизм аутентификации и авторизации пользователей на сайте.  
Используется:  
* JWT токен
* Хранение пароля в БД с использованием хеширования с помощью bcrypt  

Код находится в репозитории проекта  

Запросы в Postman:  
* Регистрация  
![Регистрация](lab4Report/img/registration.png)  

* Вход  
![Вход](lab4Report/img/login.png)  


# База данных  
База данных — PostgreSQL.  
Развернута при помощи Amazon Web Services (AWS).

Таблицы в БД  

![Таблицы](lab4Report/img/tables.png)  
Таблица с  данными зарегистрированных пользователей   

![Таблица зарегистрированных пользователей](lab4Report/img/users.png)

## Схема БД
![Схема Бд](lab4Report/img/sheme.jpg)

# API  

На данный момент реализованы базовые запросы к API.  
Код находится в данном репозитории.  
Запросы в Postman:  
![Запросы](lab4Report/img/API.png)  

# Технологический стек проекта
![Стек](lab4Report/img/stack.jpg)

# Скриншоты из веб-приложения:
## Список игр
![Список Игр](lab4Report/img/list_games.jpg)

# Информация об игре
![Информация об игре](lab4Report/img/game_info.jpg)

## Игровая сессия
![Игра](lab4Report/img/game.jpg)








